有無人覺得isco好撚勁 有當年小白既影子

控球好撚勁

係腳傳波仲差啲

肯重用重用的話，幾年後有望睇齊

盤控真係屈
視野就仲差好遠

日經

之前成日比人屌上腳得濟拖慢曬進攻 不過依家係好左

屌 又吹奏
仲燈唔夠咩

成隊蝗都係垃圾！

呢個真

咪撚燈，小白真心勁幾皮，無得比

其實當年華倫做嘜放走佢

馬拉加？

佢自己想走

鍠後備好難上位
迪馬咁勁咪又係要走